6月3 intern

有咩要注意
希望唔好遲到

我都係ching你返咩

Big4 但唔熟港島嗰頭你呢

Jealous
Apply 過big4 冇回音 屌
絲打audit ?

我都想係audit呀

你咩？ 絲打CV 有咩?可唔可以指點下

翻咩唔講啦
Cv好普通應該係靠interview

咩dept

邊間
Btw 你個名

PVH揮手區

我7月2番，完全唔熟港島，唔知食咩lunch好，利申好窮

好驚埋唔到堆日日手機撈飯

我都好驚，我毒撚嚟㗎

屌 我都係

當年做完online assessment就no show左

我都係聽日返灣仔
點度過第一日

好緊張

聽日第一個intern interview

點解你地個個都係聽日番，得我係7月2

巴打遲左啲喎邊間

想知係咪通常manager會同你食lunch

一樣聽日 不過政府工 好緊張

我都係聽日第一日
利申 毒撚

P?

Ching你地第一日會着咩

邊度

測仔忙到你嘔 完全唔明白擔心點過
星期6去左試做一日

佢叫我着T shirt得
好驚
你女仔唔怕啦

好彩佢講明着suit唔洗打tie 一定熱死

其實唔打tie都夠熱死

dklm need formal

仆街越講越緊張

btw me頭三日係training

我幾時training都冇講
去到真係唔知要點

我而家睇緊account啲片 真係0智識lol
希望去到啲人唔好咁串

知唔知orientation program 係要做乜

聽日都要湊幾個intern 聽聽話話啊

通常第一日schedule係點

pwc?

你account個邊應該要好多專業知識
我個科唔駛

第一日咋喎 咁chur?

通常第一日都會同返主管／你supervisor食飯

Same
你會唔會prepare d咩

其實冇野
intern hea鳩做得啦

我都係聽日灣仔返, 好驚

Same

番番下你就情願一個人手機撈飯，好過做埋無謂應酬

好撚不安

咁多人都聽日開始
好緊張

c da meh intern?

屌same 決定預留個半鐘搭車

聽日要返八點半............

你p都係返八點半? me

You are not alone

聽日update下

Gayau

intern 既 value add 好多時係負數
首先要諗有d 咩野可以適合俾佢做
諗完又要好detail 咁教佢，收到simple instructions 就識舉一反三既始終係少數
做完出黎又多數係屎，要自己執返，執完仲要俾feedback 個intern 教返佢

所用既時間同功夫多過自己落手做幾倍

仲未計果堆HR process 要搞

老老豆豆真係唔望d intern 有咩貢獻
只係當係投資黎，希望搵到d OK 既返黎做grad job

銅鑼灣返工 有咩好食 會唔會好貴

有咩可以prepare

灣仔邊到？我都係灣仔翻intern

乜咁多人聽日都開始intern?

返八半
平時四點訓訓唔到

我會努力

屌我五點起咗身 瞓得勁差

喺張牀應該碌咗一個鐘先瞓到

海港中心

Grad job first day

我都係 依家勁眼乾滴眼藥水都冇用好耐冇試過咁唔夠訓

返九龍灣

09:00 中環撚

有無手足都係

睇公司風氣，我以前個間d同事好似慣咗自己食自己，咁啱我有fd返同一間於是日日同佢食

所以第一日要主動問人邊度食
工廠區飯堂冇人帶好難搵

手機送飯都叫有飯食
迫科忙起上黎飯都唔知有無得你食

今日第一日intern返北角
返10點，依家9:45仲係九龍灣塞緊車
已經預早左個半鐘搭車
今翅仆街了

都係去附近d餐廳食，我其中一個呀頭就帶飯 我同我個fd就日日去唔同餐廳食

利申:之前返銅鑼灣

Ird?

早到十分鐘都冇哂位坐

係office白坐

真心想問 灣仔附近有咩抵食

同埋一到lunchtime周圍都勁多人

第一日就要自己食

老細今日唔得閒

我痴住幾個full time 但全程比人ignore

屌估唔到第一日就要扮工

頭2-3星期日日返工睇書
就快背熟

冇野講？

有無諗過人地唔想俾你痴但又費事拒絕你

扮工好開心

大家今日點呀

翻完第一日，覺得自己好L蠢

扮工係一個好重要嘅技能，第一日就學到畢生受用呀

我都想有得扮工

可唔可以話我知點解intern要ot

悶撚到仆街番8個鐘有7個半鐘都係冇野做
真係鳩坐同偷偷用下電話

btw一齊做野既 都好nice

返工唔好成日比人睇到上連登

好幸福

intern都要ot成個幾鐘 點睇

如果頭果個禮拜就要OT
一係你黑仔，咁岩有大量可以即刻俾intern 做既野
二係間公司西

4月開始返 已經持續左成兩個月 有時做到9點先走得 飯都冇得食 我屌
d阿姐仲要係咁講後生仔係要ot下

諗緊好唔好完intern前個present屌柒佢

咁應該係後者
當你廉價勞工

已經冇嘢做
同事叫我hea下先

Same here

係咪個個都係自己食？ 中環返intern可以食咩？

聽日返新intern 又要適應新環境同識新既人

你就好 有人邀請你食 我聽日開始返 食飯時間多唔多人排隊？

一定多
仲要食咗兩個鐘人工嘅錢

有咩平野推介 連鎖同茶餐廳？

昭隆美食同昭隆燒味
權記雲吞麵